究竟gel到個頭立立令 反晒光既人係咩心態？

以為自己好型？

好似係比人感覺乾淨d

最撚型係我

油笠笠 反晒光 仲乾淨？

比人覺得十日冇洗頭多啲

三十幾歲以上個啲先會咁gel

All back油頭

而家興復古油頭呀你識條撚咩
算啦毒撚係唔明咩叫潮流架啦

話明油頭梗係油㗎喇

油頭毒撚又點睇

以為自己gel完會好似鬼佬咁型
照下塊鏡先啦

但係 d spray 落得少又 hold 唔住喎